每次喺openrice見到呢類圖,都笑而不語

哈哈

咁又點呀

做咩唔出聲既